究竟用埋d 二三線球員做會然名系咩心態

小妹吾系針對個別球員/會然
不過用親d 二三線球員名嘅會然特別低汁

啱啊

好彩我係四線

你乜水

yes啲人爛閪野咁😵

佢個人咩素質 就用咩質素既球員啦

我高汁

生日快樂！

姐姐

你先係姐姐

Me世界最強

小妹做吾起吖，你做姐姐la

bendtner

扮下特別姐， on9仔泥

系

未生日

sorry 囉

吾

你老母，你出反去la

駁吾到 世界第一

呢個一線

頂級中堅

冇錯
一線廢

用開一線馬名

用開一線名

佢地覺得自己一線架

我一線騎師

Me一線鮑

yes

U而家係波台第4廢龍

Me
亞洲top3攻中

我身型一線

頭3廢係

駁唔到

樓上廢龍

樓上廢物

樓下垃圾

開名啦，吾好單單打打

系你老母

吾系你老母

禾刀國牙，典解吔

Me你米國屈哂機

你好低汁

史迪基倫堡
巴禾
Karius

ching系波台第一cam

咩人用咩名

排名不分先後

米勞列呢

吾系話緊me

屌你呀

( Show Blocked User - 老夫 )

ching刀係波台第一中鋒

正選都俾個三線搶走

❤好痛❤

咪係
辣殺球員無人識阿

你刀系

岩呀 我球王級

禾呢？

吾你老母咩

屌你牙

人地用咩名關你撚事咩

冇錯牙，甘我講乜又關你乜撚野事牙

Agger